文宣係咪要學寫大字報，文宣升級

文宣可以設計上大大隻字吸引眼球
下面細字圖片敘述事實
要全社會都包圍氣氛，貼到周街都係
唔剩係連儂牆小小字條仔

行動要升級

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

我的一章大字報

毛澤東

可以手寫血書表現人性最後掙扎
唔只一個人流血係全香港人都有流血

721 811

寫英文

好丫 我支持你去做
就由你負責